Netflix 有咩必睇？求推薦

驚睇恐怖血腥
好多都唔岩睇
最近套YOU係岩岩好接受到既範圍
Black mirror 睇到好驚

Sex education

Bodyguard!!!

Viking
The 100
black mirror
stranger things

You

絕命毒師

月經
btw碳變,3%,異類

Black mirror都驚，不如睇住兒童節目先啦

kingdom. 好好睇既喪屍片

睇下接唔接受到

black mirror 唔係集集血腥嘅

The Big Short，幾時睇翻都覺得正

怕恐怖片就睇溫晴/笑片啦

溫情推薦Atypical, 講自閉症日常發生d事, 入面個阿妹 好錫阿哥

笑片有套modern family, 係家庭處境劇

Penn Badgley好正好好j 好想俾佢綁架

係咪冇中文字幕？

佢英文麗音 同 英文字幕有小小唔夾

我睇韓文 中字架wo default 已經係

睇反韓文加中字仲好

Lee 套真心正

ipad睇得 韓文英文

但用電話又真係有中文字幕

The Crown, 淨睇華麗服裝已經夠神
個英女王同邱吉爾仲要做得好好

Friends

The end of the fxxxking world

魔鬼神探

black mirror有咩驚

阿爾罕布拉宮的回憶

Punisher

日經....

李屍朝鮮

the it crowd 同 how i met your mother

It crowd 麻麻地 how I 值得追

反黑

近期上既netflix劇 You /Sex education/李屍朝鮮 都幾高質

How I met your mother

最衰爛尾 明明個setting好大發揮空間

自問超細膽 乜都驚一餐
但black mirror唔恐怖 好正喎

IRON FIST S1

神劇

睇之前完全唔知呢套野關於乜
第一集睇到呆左 好想追落去
點知最後你同我咁結尾

垃圾 咁都驚

Stranger things
The Haunting of Hill House
唔睇恐怖片都應該要睇

紙屋子
全球最多人睇嘅非英語劇集
其實係西班牙嘅警匪片

必睇！！！！
我一口氣連追咗兩季

Brooklyn 99 必睇啦下話

呢套真係冇得輸

樓主去返兒童專區啦屌 black mirror都驚

family guy

Nine nine

Operation Odessa

我都覺 古裝喪屍呢個題材好新穎

CAM

戀愛巴士！！！！！！！

sense8

The good place, 好好笑

The end of the fucking world

Narcos

12monkeys

樓豬好似嗰啲on9港女
見人睇我又睇嗰啲
唔啱自己就唔好勉強啦
Black mirror都接受唔到
不如去兒童專區行返轉先啦

narcos 斜不能勝正, 好正面

有冇d 少少咸多多趣既

Bodyguard

The good place

lm

最後都係等一班新毒販出黎

第一季還好 第二季開始悶 仲要有兩季未上架

Brooklyn 99

就黎變日經post
Btw 岩岩開始睇punisher 唔錯

哥斯拉！

How I met your mother
Brooklyn 99

the crown
versailles
marco polo
the last kingdom
designated survivor
紀錄片

The good place
Brooklyn 99

f is for family

惡魔城

咁睇頭D

呢套睇過 係咪有個別名叫紙牌屋
好正

睇到一半棄左

NIGHTFLYERS, Sex Education, Altered Carbon, Stranger Things, DARK, House of Cards, Limitless, Travelers, Family Guy, TideLanders, Chilling Adventure of SABRINA
排名不分先後

暗黑博物館個集都真係幾核突

Gossip girl

Brooklyn Nine-Nine

戀愛巴士

其實個劇情真係幾亂不過整體上第一季係好睇

Hot girls wanted

Rick and Morty

紙牌屋係the house of cards喎

有啲位笑moss果啲awkwardness係幾正
好似the community笑abed tbbt笑sheldon咁

日經.

比呢段引咗去追

friends

新一季播緊 唔知邊度有得睇

第六季好似係last season

Daredevil

Stranger things
The Haunting of Hills House
紙房子

13 reasons why

我睇既第一集black mirror係VR打蜘蛛個集 驚撚到仆街

睇完之後 好想big short大陸等支爆

利申 想當年金融海嘯前有買熊仔 都賺左幾十萬

上年有套戲叫屍殺帝國又係韓國古裝喪屍

Chef table
The Crown
The IT Crowd
Peep Show
Rick and Morty

dirty money
the vietnam war

輕鬆首選
how I met your mother

黑鏡都睇到驚學人睇Netflix 兒童專區應該岩哂樓豬

breaking bad

LM
Btw幾時先肯出雙字幕

Better Call Saul

想笑嘅話：
Brooklyn 99
The Good Place
Jane The Virgin
Orange is the New Black
Sex Education
Modern Family

Sherlock 頭兩季

Netflix 夾acc

Suits

Killing Eve
Bodyguard

咁平都要夾

+1

咁耐都未有人講terrace house

冇人鍾意star trek?

冷們啲atypical

Say my name

Sunderland til I die

Nine nine 要笑又有 要劇情又有

一開始睇果陣，諗返起black mirror有集都係講類似既野
有個男人去旅行去到冇錢，跟住去參加啲VR game testing
有冇人知我講邊集

Playtest season3

I don't know who you are

Unbreakable Kimmy Schmidt 都好笑

破壞之王cut咗軟糖變橡皮糖

black mirror
sex education
都幾正